估唔到 wsb 班粉腸而家整埋 MV 笑鳩SH gamestop 啲人！

Your diamond hands your diamond hands